新手健身食N mass增磅足唔足夠？

同時會唔會影響皮膚

你練到咁上下先食呢啲啦

因為我本身瘦底 想多啲肉先

你開始練就會慢慢增磅
去到樽頸位先好諗
依家食只會變脂肪

飲住普通蛋白粉先

有介紹？

是但，只要唔難飲就得
我依家就飲on既double chocolate
只係因為我極唔鍾意奶味
呢隻叫無咩奶味先飲
你可以試吓其他牌子

你以為脂肪可以轉做肌肉

其實你真係新手既話 不如花多啲心思係動作上 做得標準 奶粉真係輔助

好

Gainer粉唔好食 冇營養
食多幾舊蕃薯+protein粉好過啦

過來人話你知 我以前都係瘦底 為咗快啲上磅都有飲gainer 最後雖然磅上得好快但係多咗嘅全部都係脂肪 如果有得揀過我一定唔會飲gainer

有無做夠？

我諗就冇啦 嗰陣時啱啱做唔夠半年 啲動作同感受度都未掌握到